彭斯stand with hong kong，代表宜家嘅程度美國可接受

就住佢句非暴力嚟帶風向嘅淡風撚可以收一收皮

美國：未死人都好和平

香港人連手槍都無支
十分和平

裝修就話暴力未見過大蛇屙尿

我就唔識得點分了，總之唔升級都仲接受到，升級到咩程度接受唔到就冇人知

我理解係只要針到中資，爆到冚家鏟佢地都唔割

agger

美國有議員希望唔好暴力 希望你地唔好暴力

希望不能當飯食呀清

重點係有目標既裝修
真係無差別破壞又點會咁多鋪冇事

佢地既暴力同我地既暴力唔同級

一張圖解釋晒

唔係可接受，係美國仲cum 得住

美國做緊嘅野同中國外交部一樣，只係表明自己立場，手下班靚點做野i dont fucking care , 我地都唔可以做到721班鄉黑咁豬隊友

大佬，唔通我直接認咩

佢會幫我地做文宣降溫，我地唔需要限制自己方式，對準政權/傀儡起勢咁攻擊，只要唔好無差別同埋引發大量死亡，我諗美帝都會幫手兜同做好自己國家嘅文宣，我地不割蓆不篤灰，加油。

有目標的裝修就有宣傳效果